美國今日好大動作

美國今次動真格，唔係打咀炮，一日之內兩單新聞，
13號嘅事，今日先講出嚟：

路透社周二獨家報道，指解放軍駐香港部隊司令員陳道祥少將，上月曾在香港，與美國國防部亞太安全事務首席副助理部長海大衛（David Helvey）會晤，日期是6月13日，即剛好在6.12港警開槍鎮壓示威者之後。

之後再嚟個二連發

嘩！肥佬黎見埋彭斯

綠卡end game 大戰

呢場係持久戰，
今日開始，美國正式出面幫香港人

川普老中醫
專治吹牛B

大陸仔講架唔好屌我

香港人已經死左架啦
樓價高到要訓街

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

美軍來了

庫房嘅錢，你一對手拎到幾多都係你嘅

明日大愚嗰千憶
搞掂共產黨就係你嘅

可否一次性擊倒對手

睇另一個post
啲基建就係為左第時自由來往大灣區
咁低樓價仲唔個個爭住支持移除關口

今次仲要有相，上次李柱銘都無相

認真，得美國先可戰勝中國

push

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

係一萬億啊！千億你老味咩

打少陣飛機是咪會死

不要高興得太早

俾哂佢又點話

We connect
同大陸仔大和解

對唔住柒咗
窮撚1蚊都好多，一千億已經天文數字

既然美國開始做野
真係要舉下美國旗回應一下

但佢禁住駐港領事唔準佢發表太強硬有關香港言論

就咁睇白宮 國務院 有分歧

熟美國政治巴打可否解釋下

中國信用評分機制 實預設香港人負分 樓都無準買

嗰條蛋散仲有幾個月就返鄉下，
嚟緊接任嗰兩個人嘅cv先至犀利

Who????

好好笑
對大陸人用普通話
行到呢個位即刻轉channel
free hong kong!!!
democracy now!!!

思路正確呀, 早d 習慣用美金

一千億美金呀DLLM

Sir, this way

唔俾香港個個出聲
但係dc就見哂大粒野
又係good cop bad cop玩法

Trump Trunmp 想要幾多，解放香港後随便講個數。10年内全力找數。

個deputy cv勁過總領事

我唔知點做到
但seems not a bad idea

美帝在重洋尋代理

唔只 仲有賣坦克俾台灣呢

美國係話緊比我地聽 放心升級啦

仲有台灣軍備
因為貿易戰上半場已經完左，提出美國製造目標迫d 返美國 / 離開中國，要走既都走晒，要消化價格都消化晒。
依加開始準備第二條戰線。

美國務院批准！對台灣出售108輛「地表最強戰車」M1A2T（Abrams）戰車、250枚刺針飛彈22億美元軍售

侵侵堅做實事，英國仲係口水戰

點睇都係美國拆走香港哩個中國搖錢樹對美國最有利啦
成萬億有邊個城市比到中國

sir, this way

睇左美帝賣俾臺灣最新型號垣克車，超堅又快，美帝武力真係一日千哩

大陸狗對香港既野擺在上枱面
咁肯定對台灣都係一樣或者更恐怖
絕對要加強台灣防衛力量

之前g20班五毛吹到美國跪低，咩唔賣武器俾台灣
點知一過左g20就approve

練定美國國歌先

唔怪得落令
唔畀見血
大家可以放心玩

今次係美國認證

Big boss

仲有對台售武

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

香港人一定要反對「社會信用體系」

(長文link: )

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

俾啲誠意俾雙倍都制

最好笑班一毛過左g20就打哂飛機話侵跪低

侵喺g20做白面 國務院做黑面批準軍售

雖然，但係好撚正

訓街又比人趕

但前線犬似乎控制唔到自己
睇下跟住落黎會點

何韻詩去聯合國 黎智英見pence 連駐華大使館都出埋聲

同一日

仲有賣軍備比台灣 黎料啦黎料啦

我個腦已經不斷播緊美國國歌

oh say can you see
跟住唔識
但會練！sir！

侵侵不嬲都係Good friend of Xi

做任何野都好 注安全 身體最緊要

下次要帶埋美國旗

同一個招數玩咗兩年，大家都應該好清楚

想申請綠卡

英國呢d牆頭草
應該收到風先擺去美國個邊

其實正確講法係1兆

近年最熱血版本之一

俾錢美國買保護都唔撚俾終國繼續吸血

要日日播 播到一聽到企起身一齊唱

外國勢力快啲幫手！

咪撚打飛機啦，無利益會幫？

仲賣埋武器俾台灣

維尼今日應該爆咗血管

又打飛機

我係美國人呀hi
香港咁撚多錢
香港人又聽話又有禮貌, 快D解放我

之前好似係買上代，所以台方民間會話政府浪費
依加買現役既就好唔同啦

我帶路

希望係真

真係千億內既我轉支持呀

就算擺去美國嗰邊都只係出口術

美國都係想香港推動民主

配合將來大陸開放市場既西方滲透

互惠互利
歸回正道

係一單好交易

喺條街大大聲笑咗出嚟

變蛋卷？

一個最多當你搖錢樹
一個就當你奴隸
係人都識簡啦

人民幣對英國咁重要咩其實 ? 有冇人有數據

仲有對台售武呀

你唔好咁痴線得唔得呀

唔好跟車太貼，做幾下樣，唔好開心同鬆懈住

記住我地目標係乜

做下樣 中國交到錢就唔會咁😌

侵呢排收左口，但暗地中又出左幾招

美國香港

Sir!!!This way!!!!!

已經學好左英文了，sir this way ！ FIRE！

但訓街又洗街水喉射你

SIR THIS WAY

一毛成鳩日喺度吹邊個支共官員唔俾流血
其實全部都係靠美帝鎮住

其實賣坦克比台灣中共先唔怕
唔係戰機導彈軍艦就得
台灣地形有坦克都唔太有用
一樣會比人當罐頭咁開
睇番貿易戰日經評論都話侵侵受唔住壓力要放軟
貿易戰到而軟打左成年
最傷係美國出口業 呢個係日經缺既統計
前排侵都放口 話唔會禁售電子產品比華為
不過呢到係連登
最後都要講番句 侵侵又贏啦

港警政府出兵吊打美軍
啊sir做野唔使你教美軍

快 急填 無時間

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

美金計算

Push

嗰堆其實唔係新嘢嚟，不過已經夠虐殺老解 mass production 主戰車

係想知台仔空防支唔支援到，始終現代坦克最大剋星係攻擊直昇機

大陸開吾開放好難，但香港一定係一隻有用既棋

唔*

sad but true

支那堆直升機入到台灣本島，應該都輸左8成。

英國內政都立立亂 邊得閒搞咁多嘢

其實香港小市民向美國既領袖求助, 中國口交部同共媒(CCTVB 東方)就話係外國勢力, 咁習大大個女拎綠卡, 咪等於顛覆國家政權罪

台海係全世界其中一個防空導彈密嘅地區

推

大陸開放係美國想要既目標

中國面數有8千支導彈 台灣防空先得4千到
愛國者防御機制仲要射3發去攔一發
自己計

脱歐 會令英國經濟蕭條，上次維尼見文翠珊好似簽咗好多個國家基建projects

下次舉美國🇺🇸

美國佬搞得掂，比他又點話

搞掂中共 成個香港俾佢都得

-肥佬黎見副總統
-賣108架主戰坦克+250支反艦裝甲導彈比台灣，第二輪仲有戰機
-同解放軍話事人密密針，監督香港爭取自由民主人權局勢

美國擺到明話比你知我美國先係大佬

我係中美國人呀hi

等緊《香港人權與民主法案》 通過!

寧為萬國妓,不做中國奴

如果支野壞左呢

到時唔駛綠卡
直頭係美國公民

唔好expect 美國
等於媾女有兄弟幫你係bonus 唔係一定

名可以搵返之前，新領事就無咩特別，好似話新果個亞太軍佬就好大鑊鷹到仆街

新領事係同性戀者，而佢配偶係台灣人

TW 9upper代表

死咗都要爬返上嚟將班靠賣港上位嘅仆街拉落嚟陪我地

Horowitz，官譯名侯偉業
還有簡歷寫明懂得廣東話

但香港可能要陪葬

Source?

我上面post咗

撚同佢大和解

割埋香港俾美國又點話

係

做atm定做奴隸
一個係有自由有人權既atm
一個係乜鳩都無仲要奶袋底既奴隸
但d廢中廢老會話美國搞亂香港 無美國廢中廢都啲港紙變廢紙都唔撚識醒
係要認賊作父做奴隸先安鳩樂

我地仲有咩可以輸？

DEAL

THIS WAY, SIR

邊度有得睇

我上面post 咗

扔啲港國廢中廢老返大陸住唔准返香港，成全佢哋一世做中國人

香港送大禮
送哂所有愛國藍屍返上去
為咗增加佢地一直引以為傲既終國人身分認同感
會幫佢地取消所有地方既居留權
令佢地全心全意咁同終國共享安樂榮華
為幫佢地提高決心以後不準再踏入香港半步

你地去睇埋美國駐華大使館twitter

課金俾美國上火星都得啦

Sir this way

自由真係重要過錢

好撚認同

預老解已經有一批陸空裝甲部隊已經潛伏喺台灣

香港資助你射火箭

Elon Musk 個移民火星計劃都好似淨係用2百億美金

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

武裝起義都要可能近五十年啦

真正既強國係唔會太多嘴炮 做完先比人知

叫美國佬用鏟泥機鏟晒去都無所謂
咪當交維穩費 若為自由計 全部皆可拋

今次唔贏都係會死
陪葬最少有人陪！

香港人最鐘意番工交稅
再者 個垃圾政府高官全部都要減人工啦屌！

反正本身都會被明日大愚掏空
Sir this way this way

我哋一定要keep住比子彈美帝

推返啲緊要野上水先

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

Fuck yeah

10萬對你黎講都係天文數字啦，仲講千億

哇屌個鏡頭突然間拉去駐阿富汗堆army force度毛管動左
好撚熱血